唔敢跳閘既朋友仔入黎 有第二個安全同低成本既方法

既然黨鐵咁仆街 成日放差佬入黎
我地作為普通市民 緊係唔好比錢佢賺啦！
但都理解大部分手足 可能衣著唔方便 唔夠高 唔夠力 同埋驚比人捉
既然係咁 就係長者八達通出動既時候喇
去鳥籠買係唔需要出示任何文件呀！！
70蚊一張 利申幫爺爺麻麻買左幾張 驚佢地整唔見